立場新聞問緊咩？？？

幫林鄭拖時間回氣咁

同邊位市民道歉嗰個問題真係好on9

岩岩TVB果位真係唔想撈

唔識就唔好衝出嚟啦
佢條Q係曲線問林鄭 有無覺得自己提出修例係錯
為咩要道歉 佢係無答過架
可能佢為 推唔到條法案而道歉呢

立場算問得幾好啦 係長氣左少少
問得再好都無用啦 都唔撚答

有良心 你如果唔認同佢咁做 = 同黑警冇分別

有幾曲？教埋人地點答 緊係答為全部市民道歉啦，仲可以一次過對曬2邊講野